你的名字真係好犀利，新海誠依個年紀仲寫到初中生情懷

東南亞人點解長大左都仲鐘意依d故事
誇張既中二&萌表情同聲線，咁唔現實既感覺係主流
歐美貼近現實易入口d，就算講愛情，對答就算誇張但都正常d
點解日本文化咁鐘意沉迷中二情懷？

高登都好多人可以寫到中二情懷架

因為佢地係毒撚 細果未歷過戀愛所以經常FF 一d轟轟烈烈嘅戀愛情節

利申 純鳩up

真係有毒性，如果你享受到中二情懷萌之類既故事
一返黎現實果下反差，要即刻睇返其他故事聽返其他歌先解得返毒

有無書講依個文化現象？
有興趣

如果你了解新海誠既價值觀你就明
一個人到底點解要睇動畫?同真人電影有咩分別?你係日本人就明

即刻諗起佢呢單新聞

認真mode
女仔睇冇咁多感動 只係覺得佢拍得好靚